公司個人妖send左幅情人節快樂比我

係咪有咩暗示？

去屌撚死佢啦仲講

輸撚晒啦
你唔出聲, 即係受溝
你出聲屌佢, 即係發生左關係

10